Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (mai et juin 2020)
Slug: new-developers-2020-06
Date: 2020-07-21 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Translator: Jean-Pierre Giraud
Status: published

Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux derniers
mois :

* Richard Laager (rlaager)
* Thiago Andrade Marques (andrade)
* Vincent Prat (vivi)
* Michael Robin Crusoe (crusoe)
* Jordan Justen (jljusten)
* Anuradha Weeraman (anuradha)
* Bernelle Verster (indiebio)
* Gabriel F. T. Gomes (gabriel)
* Kurt Kremitzki (kkremitzki)
* Nicolas Mora (babelouest)
* Birger Schacht (birger)
* Sudip Mukherjee (sudip)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la même
période :

* Marco Trevisan
* Dennis Braun
* Stephane Neveu
* Seunghun Han
* Alexander Johan Georg Kjäll
* Friedrich Beckmann
* Diego M. Rodriguez
* Nilesh Patra
* Hiroshi Yokota

Félicitations !
